東方有片證實個差佬上去打人最終比人圍

何韻詩個facebook有

急跑囉警棍去打人

share開去

有邊次唔撚係有一個失散左去打人呀
如果唔係邊有得圍

這是警隊正式錄用的小丑嗎？

on9既.上前去打人

睇一次笑一次
前面有長盾防暴唔去，轉左跑去人群打人

最後隻神之腳
真係睇幾多次都咁撚爽